有冇人睇個老母唔撚順眼

篤眼篤鼻

你地不如集中討論

我唔憎返屋企喎
只不過條仆街喺到就周身唔眾財

我成日心入面怨鳩個老豆點解要同呢條賤女人結婚

做撚到肺癆
打咁內工車都冇部
真失敗

總之條臭八婆都咩我都睇唔撚順眼
每一句都係廢話

呢個女人心理變態㗎
鬼知佢會唔會喺啲餸到加料

我今日心情曳撚到仆街
就係因為條死臭閪放假

以前有套劇講屌講呢啲中風坐輪椅
佢個仔叫佢食呀！我叫你食呀係咁塞9佢食果碟餸
最後成碟則落佢塊面到
好撚爽

我真係唔撚明父母有幾撚偉大
每個月俾十樣皮我使就偉大啦

又貧又賤

有時我都好想感恩
但係諗諗下我感你老母呀
冇車冇樓
成世做三等公民
我感你老母

你死撚咗去啦，咁苦做咩。

我諗住捏撚死你先跳樓死，屌你老母

hip埋對眼咪見佢唔到囉。

快啲死撚咗去啦重講，𨳒𨳒你

你條冚家剷一日唔死我都好似仲有啲野未做咁

清幾過癮

死撚咗去啦，拜託。咪撚獻世啦。

我長命過你老母呀
唔似你呢啲短命種

一諗起我老母係藍屍狗我又想哭

我都係好撚唔鍾意我老母！
文化水平低，人又蠢，又迷信，教會講乜就信100%，屋企人嘅意見只會聽部分。
總之教會叫佢食屎佢都會義無反顧去食。
我見佢其他教友都正正常常，唯獨佢信教信到好似走火入魔。
佢教會係基督教，但唔知點解係唔可以食豬肉，同埋盡量食素，有病唔好食藥，奉行自然療法，發燒就狂飲水，呢啲都算。前一排佢隻眼唔知做乜鳩好痕，我叫佢去睇醫生佢唔去，見佢攞住個杯，拎住支棉花棒浸完杯裡面啲液體，就咁隊支棉花棒入眼，我真係屌咗一聲，問佢係咩黎，佢話佢教會啲人話檸檬汁對眼痕會有幫助，佢聽完返黎之後就攞啲檸檬汁隊隻眼，真係痴撚咗線。
仲有，佢平日係屋企除左做家務，其他時間全部都係對住本聖經係到讀，係到抄，係到背。背默背到用咗好多本蒲，好啦，我當佢識下字都好。啊我屌你老母平時去超市買完洗衣粉個啲問我有咩功能，話理解唔到個盒寫嘅野，真係屌咗出黎，唔識咁又買返黎？
仲有好多有心情先再講。

你老母又係戇鳩鳩
no offense